深水埗精品門口有人搞連儂牆

推

永久抵制

快來支援

好波

打少陣飛機啦屌你老母

呢間閪公司一早要執啦

警察扮示威者, 精品快d割蓆啦

呢個係你翻身機會